存人失地，人地皆存，存地失人，人地皆失

我講左咩大家自己參透下。
尊重前線決定

😆

中大？